覺唔覺遊戲內購害咗手機遊戲市場？

搞到好多遊戲商都唔敢再出mobile遊戲大作

覺得手機遊戲市場害左pc online gake市場

所以歐盟已經開始禁止

Ban抽蛋系統啫
寧願明碼實價買都好過抽

係
但係ONLINE GAME後期已經好多免費但係有商城玩法
同宜家課金一鳩樣
你肯比錢就係高級玩家
舊時ONLINE GAME, 星空之門, 天堂, 童話等等都係收月費高質遊戲
甚至仲營運緊WOW都係

VIP 制先係

呢d game大把百痴仔玩